收到超速信，估要上庭，求前輩指點

上星期比雷射槍打中，遞減後130/70
想知上庭個程序要幾耐？
通常告啲咩？罰啲咩？
利申：之前未扣過分，初犯
真心知錯了，以後50都唔敢過
希望巴打們唔好插咁金

告返佢用攻擊性武器

扣10分 罰錢
扣爆就停牌3個月

洗定個屎忽 練定提肛

請定大狀

唔會停牌？

上庭罰錢加停牌半年

直接停牌

你如果有15分係手就唔會

唔係超一倍先直接停咩

點先查到自己而家幾多分

扣分係老運扣，扣滿15停牌，係行政程序
停牌係法官直接判嘅刑罰，係司法程序
兩者可以同時進行
即係法庭停你牌而老運照扣10分

超50已經99%停
樓豬仲要60

係邊條路揸咁快

停牌6個月走唔甩

係咪你肯定係你揸？

乜你覺得會有人肯同你頂依獲野咩...

如果係中咗出大老山嗰枝你真係太年輕喇

法官停牌係用咩理由？純粹超速？點先會判危險駕駛？

雪藏牌/老人牌

葵涌貨櫃碼頭果邊

知衰了

超速45以上已經要停牌

超45就要停啦 上次上庭 有個超45.x 即收牌

一定停牌半年起 罰幾錢就睇個官 $1000起跳 但你超咁多 唔好彩會變危駕 祝你好運

上個月判完 停緊

想知邊個位置，貨櫃碼頭路？

行得快一定要裝個
比人影一次就喺番到

巴打有冇介紹，google完無相關推薦

會有案底？

超速唔會 危駕會

傳票老危會有交通案底，但唔會係刑事案底
除非你被捕再上court既老危就一定係刑事老危

Android APP: Wespeed 香港實時快相測速
車CAM: thinkware (全港快相位提示)

人地中地砲

Wespeed 有地炮提示(不過要靠人報料)......

比錢

係咪落龍翔道嗰段

超45你預咗停牌啦

最抵死佢超60
正正常常超40 都唔洗即停

上庭睇個官點諗
一個唔好彩個官話要嚴懲停牌

下次超多d
反正都係停
起碼爽過

60邊有得唔停

8仔？

恭喜你停牌，罰錢，上埋駕駛改進課程

有15分喺手仲要再犯就停多次牌啦

其實官判乜都得
你一上庭 衰乜佢都判你去上改進課程都得

130/70

再多啲可能轉告老危

其實超40都好撚誇啦

一炮過扣10分就算未扣滿15都係即停牌

5萬左右啦
應該有人頂

你真係好人氹到樓主安心多一陣

thx巴打！

點知佢係唔係告老危？我依家仲係喺啱啱收到第一封信階段，佢查我超速駕駛

+30 好啦, 去到50好諗一諗
特別係70/80轉50果D 成日影相

UP錯 去到40要諗一諗仲踩唔踩落去

今次真係知錯喇，而家真係好驚俾人告老危

屯公落荃灣方向 70, D人鐘意劈落去唔收
成日一影就勾車走

無屋企人頂就要自己頂架啦
唔錯都錯左 算啦

唔想搞到屋企人姐，自己嘅事自己揹

車死人都係坐一兩年
怕乜

之前的士狗係深水埗車到人重有50幾萬收添

130

係咪大埔方向過左左邊匯合位個到？

佢講緊大老山隧道九龍出入口 近麗晶花園 橋底嗰2支 呢幾個月日日擺 成日都起孖咁擺

另外你講嗰支 應該係近大學迴旋處 嗰2支係白鴿籠

貨櫃碼頭橋底定橋面
個度劈130轉得切彎咩

超60
直接畢業

其實我都覺得冇130...不過又好似真係有超速

佢影到你130你都應該唔只行緊130啦。。

想問你係咪青馬

有冇師兄知？🙏🏾🙏🏾🙏🏾

危駕係咪點都睇個官判
早排150/100，寄左信比我

即時派彩定事後收信？

架車有冇射著火

本身超45+已經直接釘3個月
孭10分，上堂
罰$2000